牛熊新手一問

第一次俾人打靶
下午3:16被人打
收回：285
行使：284
恆指依家報283xx
請問咁多位大佬 即使聽朝爆升係咪唔使睇埋聽朝就已經知冇錢收返

62805

打咗就冇嫁喇

巴打買左幾多

撈刀口牛瘋狂賺一兩格
之後愈玩愈大
仲有30手走唔到
3000呢度

3000 蚊咁少當比學費啦

學生哥已經冇咗15k

睇你資質啦
頭兩年做野我蝕左100K

我有買開書睇
但呢排個市咁震
心急返本買輪就收收地皮

輸輸吓就識玩
我都係學生

牛熊打左靶就預一蚊都冇啦

清分享下

分享啲咩先
Btw 如果你係高頻（我都係）淨係食1-5格，點會擺到打靶㗎，最多左一巴右一巴啫

聽日反彈完之前入定
60165
1-7兩日紅日個價實跌

牛嘅話逢低買入，逢高即沽，每次賺幾格好喇，千其唔好高追，九成九一買完又跌番落黎，有時見到妹下妹下唔上唔落都要即刻離場，多數係陰啲陰啲咁跌
最好睇埋道期上證，港女多數跟住呢兩隻升跌，但未必準
利申玩左冇耐，唔知啱唔啱

樓主你連有冇骨執都未識就玩咁大，輸死未天光

牛熊用profit玩好啦

唔係用program trade講咩野高頻啊

你啱
食格仔啱啲貼切啲